仲多唔多人聽王傑

半夜一個人聽王傑，一字一句好似入到你個心底
呢排好鐘意夢話大話真話，仲有又愛孤獨又愛你
唔知仲多唔多巴打聽?

有，成日聽

哭泣聲絕無意義

有 毒拎最愛

她不會扭轉分開的心意

為何苦不浪漫亦是罪名

為何不轟烈是件壞事情

愛不起

人在風雨中

心癮

細細夜雨，迎著風飄近

我會知道幾時要退

有無聽過國語版孤星呢？

天性自私的女人

可能，她一心要試驗我

我也知道何時會聚

可以笑的話

是否我真的一無所有

有聲post

那只是一場遊戲一場夢

酒醒酒醉

漫漫長夜 誰在獨自心痛

廣東話版都係用翻國語唱呢句

全部都有聲

酒醒酒醉
酒醉酒醒
永遠分不清

傷心1999

心痛！
記得有條片係有個小妹妹一齊唱

這個你我早已知

要牽要放要分都是你的手

毒撚最愛，嗰種代入感

封鎖我一生，繼續等...

係啊，完完全全感受到，好似唱出你的心聲

今生無悔

天空沒有一片雲
眼中沒有淚滴

跟往事乾杯

浪子味好重

為何不浪漫亦是罪名

咁耐都冇人提邊個落毒害到王傑爛聲呢個千古謎題

Hello 是一個夢嗎

你收撚皮啦
辣殺

未聽過國語版，但是王傑的歌都帶了一種男人的悲傷和痛;其它人唱不到;女人更加不會明白

惦記這一些

廣東話版紅到依家，可惜沒人知原版。

你，早已忠告，依戀你只有遺憾，
曾經說笑般講起不想再傷我心，誰料你，這句話極誠實

慢慢長夜，誰在獨自心痛……

Danny 仔都好正
一生何求

係，男人先知道，唱出好多人的傷痛

第一次聽呢首都覺得似曾相識，咁似一生何求

聽緊誰明浪子心

告別時不要給我傷你心，請你請你不要等

好後悔無入場聽佢演唱會...
宜家把聲無左... 好慘..

一切只能回憶..

由佢出道至到90年嘅國語廣東大碟首首歌都超神級

個人最鐘意佢首「一點滴詩意」，國語嚟講幾鍾意「等待你的愛」

一點滴詩意，好記得 但你始終不知，是誰人可相依

仿佛可扭轉分開你的心意

真的嗎

比我ff下好嗎

抱抱

心癮
可能

茫茫路也要獨往 朝著旅程肩膊獨承千斤重

只有黑暗中 那酒罐真正歸我

過去哪個肯關心我 通通只有假象
過去 有幾多風雨 仍然眉目裡深鎖

唯有深宵中一個人
攜了滄桑的痛苦經過

Hello 在忍眼淚嗎？Hello 無氣力談話。
Hello 大家也靜悄聽急風裡狂雨下

深宵中一個人

和空虛隨同唏噓,活在一個笑話裏

人生怎麼始終須流淚

間唔中都要聽下

一生心碎

越聽越有味

莫道我這晚笑醉數十次 卻是茫然失落時

師兄識野

講不出的都可給你猜透 令我發覺開不了口

我成日聽

故事的角色

愛裡欠缺了真愛再也沒意思
察覺到你對我的愛缺乏那份誠意
今天我決意離開你
不管過往如何難忘記
當初已變了回憶的故事
當初那個我從今不再痴

有呀 呢2年開始聽 好想聽佢演唱會 全盛時期把聲到 又型

可以訓的話 不會郁

冇巴絲聽過呢首《家太遠了》，第一次聽到想喊

好多都係一曲兩詞，最厲害係兩個版本都好聽同流行

又block多件

大家有冇聽過 不可能
好正

估唔到仲有咁多人有聽

彷彿看到與妳這段情，不可能
再一心一意的去等，再與妳過一生

好有feel

原來咁多fans

hello 誰愛得太差

怎麼可以忘掉你

我盼永遠跟你一起

夜裡有風 風裡有我 我擁有什麼？

雲跟風說 風跟我說 我能向誰說

梗係睇埋異域先最有 feel

係youtube睇過王傑一套戲嘅片段，啱啱出獄，接返個女去食意粉，睇到想喊

我是真的愛上你

呢首係復出時期，把聲好似冇飛碟個陣咁靚

酒醒酒醉 為何分離

故事的角色

我會知道 幾時要退

以前冇聽清楚歌詞以為下句係唱
我也知道我是負累
搞到以為首歌好撚sad

我想講句粗口覺得好有型

為何陌路一般的心，沒有一絲裂痕

是你是你是你

原來咁多巴打有聽

忘了你 忘了我

煩惱只因我
今生無悔
孤獨的觀眾
冰冷長街
講不出的痛苦
失敗者(舊)/我要飛
紅塵有你
最後的溫柔
愛不起
不要在背後呼喚我
說聲珍重
今夜遙遠的二人
隨你遠走
說聲珍重
我感到疲倦
是你 是你
黑暗的空間
愛得太多
等你開口把我留下來
望著你的背影會讓我想哭
連最後一次吻我你都如此勉強
如果我老了你愛不愛我

睇嚟各位年紀都唔細

誰明浪子心
人愈大愈聽呢個年代d歌

咋日的浪子 今日的巨星 明日的傳奇

王傑大哥嘅歌係唔會只係老人家聽 更加唔會outdated
係佢令我愛上音樂

愛得太多好好聽!

我應該算後生，九十後

好耐無聽過呢句!!! 今日再聽幾分傷心幾分痴，依然屌打好多歌

個MV拍得好好

我都只係90後

呢首都好正

封鎖我一生

仲有孤星、讓我永遠愛你、忘了你不如忘了自己

那些年 那些歌 II
王 傑篇：《夢醉‧夢醒》

岩岩係tvb睇完 條地產佬係咪扮屋主呃蝦條

今晚睇先

我笑我哭
生和死
為何仍然未醉
煩惱只因我

安妮聽到上癮，基本上全部歌都好鍾意，我都係90後仲要差唔到尾

愛裏欠缺了真愛
再也沒意思